《國定殺戮日：屠亡前傳》 預告

上集唔係講咗取消左呢個節日喇咩

前傳

個標題大大隻字講埋前傳都要問

屌你讀下中文啦

其實根本第一集都做得唔好

都係
根本成個series 都係垃圾

好多黑人

得第2集j得過 其他都好一般

寫呢個劇本出黎條友係咪本身好憎做人類

有咩觀眾就有咩劇本啦

同類型仲有《大逃殺》

幾時隊冧傻閪侵